水瓶座巴絲同我入黎（30）

post 29:

呢個po唔經唔覺應該兩年零四個月
終於開到30
多謝曾經出現過係我生命中嘅水瓶寶寶

有開心有唔開心 都會深深印係我個腦入面

希望未來嘅日子可以繼續係度發癲

樓豬 茶壺上

香港加油

加油

你又

2都係我嘅

陪樓豬發癲嘅我喺度

下一句：又搶

岩岩剪完個頭髮 咁快就開到30

你剪得慢

oppa笑死

屌你老母

圖呢

樓主比你
個2係我既

樓豬同1001都留比我

你帽咁快得唔得

he hea

哇,你地都咁快既

Ok唔黎了

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

你慢

唔知yuki有無睇到我個po呢

咁又唔好比翻你啦

我又唔係長期mon post既

爭咩姐

冇

我冇估錯嘅話 應該係你慢

無了 佢應該del埋app

俾機會你開通知

報到

點會del連登

我較左通知咋 我都唔講野既

1

你訂閱左我

偉大嘅樓豬 你溫書未呀

唔係我慢啊,係你地快咋

佢無cm過。。 可能轉左ac

我......！

Ok 取消

你慢就慢啦

我記得個ac名

我訂閱左你

唔係囉

請取消

俾機會你快 下次識做la

不了 我要搶2的

快追逐樓主

下次先講啦

小兒科

留比牙田

岩岩先發現自己無追

算啦 阻你唔到 你繼續吹水 我瞓教

又訓
我溫書啦準備

輕輕的我走了 你開到100我先番黎

準備咗好耐啦

叫辣油黎cm

100樓定100po

你返黎

100po

po

貴母呀

無動力了

帽咁

he 呃人

我喺度更加溫唔到啦 你扮

咁我溫書啦

再見了psepoa

加油呀 咪到時後悔呀

再度見面呀噢爸

係街上見到啲聖誕裝飾 原來話咁快又一年

知道了

lonely Christmas？

醉愛聖誕

曾經 有一年嘅聖誕對於我黎講 係充滿好多回憶

你地都有美好既回憶,羨慕

覆返上一個post 我太愛瞓

曾經 聖誕都是一個人過～之後同fd去做餐廳pt搵錢 聖誕勁多錢不過好忙

再美好嘅回憶 都只係曾經

真 我除左要訓覺嘅時候唔眼訓之外都好眼訓

我都係

豬黎

仲有22日last day

豬都形容唔到我

正 放自己大假

+1

樹懶

唔放大假 要錢唔要假
然後要搵工工

啊屌 我要做富婆

愛瞓唔係問題黎,我都鐘意瞓啦
不過搞到我依加長期唔夠瞓既樣囉

我冇一日夠瞓

發夢果陣你可以做架

一樣啊,我都想夠瞓

我都想呀

你傻 我一定會好有錢ga

個個都想架啦 夜晚唔願訓 日頭唔願醒

點解你好似成日都咁得閒嘅
如果冇記錯你依家係學生嚟？

我好容易混淆哂你地（係我冇用）

岩啊

我學校因為香港搞成咁,所以放sem break
咁得閒既原因就係咁

讀緊書+1
已提早完sem 而家變到好得閒

sleep is for the weak

你好似之前返好多工？

我夜校都冇得返

夜晚更加要停

我仲擔心緊

係呀

老實講 本身都已經冇心情想讀書 完埋sem都更加唔想掂學業

我記得有巴打好似返地盤保安但唔記得左邊個

哇 你真係唔識㗎喎

你地好似係日校

覺得水瓶唔適合拍拖，屌！

我係咪記錯左
我開始分唔到咩係夢境咩係真實

同你一樣
最好笑係話 有部分課堂online上 真心on9
大佬 你估我讀文科 聽完就明咩

唔好屌住 分享下先

我無番好多工啊,3份啫,全部PT

又唔好標籤曬水瓶

真係一樣 exam都轉online 要請定槍

根本太跳脫，同其他星座溝通唔撚到

你無記得,我係有番過地盤保安

打錯字添

對唔住 係我唔啱 我而家罰抄 小睡冇返好多工 只係返3份PT

我得一科要exam 但係嗰課係network
只係上左6-7堂 之後話放notes上網比我地睇
真係當我地天才咩

我學校未有通知 但我讀工程點樣online做lab呀仲有好多科都未必可以online囉

記性差

個時間點都唔同,我做過幾個月老麥
2年地盤保安,加4個月既圖書館

你好後生喎 保安都會去試

我讀工程 要睇圖
但佢online lecture淨係得條錄音 吹鳩脹

又唔洗點做野,唔洗對人
打卡開工收工啫

近排成個人頹哂 同埋唔知咩事 記憶混淆哂
明明我同a幾年前做過嘅嘢
我突然問b我地之前係咪做過依樣嘢
完全唔知做咩事

痴線
我fyp都唔知點搞好

開返本筆記簿寫低先

但你要上2日堂拎張保安證同證書喎

唔係sem break而係完左sem

好耐無聽呢句野
之前我成日攞黎串人

呢D簡單啦,瞓足兩日,起身做個MC就合格

住離島果條茂利

不過我都係要做assignment

邊個適合拍拖先

Mc都係常識嘢嚟嘅

繼續繼續

你講乜

D問題好簡單架咋,一望就知答咩

要計數果d科真係唔知點好 點都聽下啊sir講書好d wo

講到好似好遠咁

打錯字啊,記得 係 記錯

依家個個都開我玩笑啫

考試都唔知點考啦

我有2科都係咁

你去機場好近啫

醒喎啊羊

唔遠既,成個香港既最西南邊啫

真係遠 我真係不了

邊個啊羊

你急乜姐

惹人笑好過惹人憎

學校出左通知,就話叫我上網做 online test

以前d電話廣告

好似係廣告出黎

我記得依到好多人讀土木工程

真係冇聽過 定唔記得

帽話engine 以前讀BA唔上堂真係唔撚識ga

我都唔想架,果時無望到自己打咩,我打字係盲打架

我新界東嚟講係遠

帽話你盲

唉 我network嘅exam 應該凶多吉少

我好似冇印象聽過

你又知嘅得我唔知

Molamolamola

你竟然唔知

我都molamolamola

渣㗎 冇啲墨水

我好少睇廣告
最多都係
佢都係我同鄉嚟嫁
小小鹹 朴朴脆
香港腳發作
黑旋風
美源髪彩
媽咪麵
望下山 望下海
⋯
⋯
⋯

我打字係唔睇鍵盤,所以好多時自己打錯字都唔知
而且我無double check段字既習慣

你講依啲我全部都識

屌 我全部都知
仲有 多d橙皮tim

我有時都無

暫時諗到咁多

應該係醒左喎啊羊

冇錯

仲有
開心舞
你點知聽日會好天嫁？希望在明天呀嘛

糖呢兩茶匙
日本肝油丸
木村拓哉GATSBY

有電視果時係日頭

以前睇宣傳易睇廣告

我係完全無呢個習慣

依個我都知

以前期待睇宣傳2
之後就覺得點解佢永遠無大結局

改下好

佢唔係一個劇集嚟

懶啊,唔想改

榮華臘腸
時興隆 （唱歌版）

我知細個唔知啊嘛

啱 水瓶係咁
而且我都懶

曾共渡過漫長的歲月

關心你 每處為你愛多一點

好懷念

我只係覺得佢阻住我睇卡通片

errr 呢個我唔記得左歌詞了

四海魚蛋

我記得我細個放學要睇放學icu

𠵱個有啲印象

我都係
最中意睇洛克人

我係多啦a夢同花師奶

花師奶好正

花生都好撚搞笑

花師奶 別怪他 別怪他～

有冇睇過一隻講millennium牛排。。

衰仔樂園
飛天小女警
仲有好多卡通

記得有一集係話花師奶拎任何嘢上手 都會知道嗰樣嘢幾重

別再傷心對吧

有印象
仲有佢對眼 一睇就知個樣物件擺唔擺得落一個空間到

有你講起我記得

唱k小魚仙呢個應該好耐

有睇
哈姆太郎
朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你

哈姆太郎都好好睇
仲有軍曹

太多都有睇

每日放學返到屋企就播

水瓶女好難追
唔知點約

小學住得近學校可以睇曬所有卡通

有無應你機先

網上識
由一開始一日覆幾句
到一日會覆10-20 句
去到晚上會覆多d
但傾左幾個月
都叫做無斷過 一來一回

應該對你有d興趣
因為水瓶女如果對你無興趣 早就唔覆你

我想再覆快d
經常隔幾小時先覆

話未試過網上識人約出街
但都傾左兩個月 先問

仲想快D,唔驚對方覺得chur咩

你要玩攻防戰 唔好覆咁快 知佢有興趣果陣就要開始吊佢

你一定近ga

獅子仔習慣左
拍拖都要keep住咁

我有易過成日唔覆
佢又無再msg
等我覆番 keep番日常咁傾

一陣chur親佢呀

係呀 keep住先 唔急得對水瓶女
係麻煩ga la

你覺得佢想拒絕我？
應唔應該再約佢

第一次約唔到 咁你梗係唔約住啦 傾下先

hello又係心情低落既一日

搵到女神未 要繼續mean爆你

放置play囉

佢放置play u

好撚慘 好撚悶

悶乜

冇野做變化石

人生就係咁悶嫁啦
有諗過死左之後想做死神
用另一個角度望下人類嘅黑暗面

你又唔係停學

而我就係上帝 望住d仆街仇人仆街死

對住佢都唔知想點

我對住你都唔知想點

我自9月未之後就冇得返 同停學冇分別

投入我既懷抱

點解 返咩學 好似停左課唔係幾耐咋

你都傻嘅 一巴車死你

來 車爆我

一拳打撚死你

打者愛也 我都想女神咁對我

D對話越黎越偏

發夢無咁早

佢on99已慣

樓豬先on 9

你未死過？

係呀 唔係點搵我既愛人

你30歲都A0

點先可以唔洗講出口 都可以令人知道自己點諗

唉～～～ 夠鐘放負

太早啦 晏d先

我係一隻冇腳既雀仔

諗多d左啦 我嘗試左幾十年都唔得

慘到 痞

我個間係比較特別

原來係咁 讀拍野？

電影

李惠利？

唔係
但原本係 不過後來冇揀到

對

咁讀咩

都係IT科目

犀利 其實我都估到

距離起身仲有6粒鐘 距離面試仲有9粒鐘

再講落去就真係自爆

我都知你住邊了

得啦啲人好善忘 得我記得

話說 咁你上次講嘅附近係?

講過？

唉 想搵一個刺激嘅伴侶 好怕悶

我嗰間分校都停埋啦

對於我黎講 愛情呢啲野 都係隨緣啦

邊間?

係嘅 都好難搵到一個相愛嘅人

沙田

身邊班fd 一個一個咁上岸 有拖拍 我仲係on99咁

咁對你嚟講遠唔遠？

X達？

有拖拍都未必係一件好事

星期五 仲有16日工作天就last day啦
又要係咁搵工

小土呢句真 交個心出黎俾人又要煩多好多野

唔等錢洗咪hea翻一排先 而家揾工都難

如果你識到一個好好嘅女仔就唔同姐
如果係麻煩啲嘅女仔就真係⋯⋯

就係等錢洗先至慘

我亦都試過
最後都離開左

好眼瞓 但又好肚餓
食嘢好定瞓覺好

食嘢

好 食緊

咁夜仲唔瞓有咩搞？

唉
睇返啲相 真係好後悔

聽緊歌放鬆

唔好後悔啦 而家留意下你身邊啦 如果唔係又錯過嫁啦 舊唔去 新點嚟呢？

岩嘅
不過而家嘅生活圈子 都幾難識到女仔
有fd係用交友app識到女朋友
不過自己唔想咁做 亦都唔鐘意呢種方式去識人甚至搵女朋友

搵女朋友就隨緣
最緊要都係擴闊自己圈子

一切隨緣

大家都咁話

夜已深 人又少 突然食完嘢瞓唔返添

今晚個心情 又因為啲野沉撚到落底

小滾

發生咩事呀？

有人應承左我一啲野 結果係失望

仲要唔係第一次 種心淡真係想喊

講唔講得嫁？

好難講。。

關於？

女人

有冇得嘗試去溝通？

有冇了解過係咩原因導致？定真係失約？

我好早已經講左我好睇重承諾
但已經幾次啦

係上心嘅就唔會咁

咁你有咩打算？

呻完喊完就冇野㗎啦冇話咩打算

係咪好廢

每個人嘅抒壓方法都唔同 冇話廢唔廢嘅

。。。
我諗到個爛gag 巴打你皮膚黑唔黑？

吓？

如果你黑 咪。。。 腥巴黑

屌 猩*

真係笑左

多謝捧場 我講完自己都笑翻啦
多謝自己 多謝你

潛一潛又發生咁多事啊

已經係第連續3日訓唔到

我係瞓瞓下起左身
之後就瞓唔到

有牽掛？

唔係，瞓左兩個鐘左右
突然起左身，感覺又無發咩惡夢喎

有時我都會係咁 好奇怪

依家好精神

玩下手機 玩玩下就攰

無咁易架

落街搵宵夜 如果你肚餓嘅話

cls我都係

0335 熱到仆街

突然間又多個陪我

唔好咁中得唔得

一陣0530起身

去旅行前先生飛之 屌你老母

都係快啲訓啦 唔係聽日個狀態就真係

小壺去瞓啦，起唔到身就唔好啦

訓得勁差囉

我唔知點解心情好撚差 痴撚線
啱啱起身仲要瘋狂打黑痴

星期五 天未光唔知咩天氣 涼左好多
飛之痛又打黑痴

天氣涼啫，不過心情差又真係唔太好嘅

你好早呀小睡

2點幾起身，就無瞓過

Hi on9

快d補眠啦

你就on9 排隊搭車

就瞓架喇

天光啦

天光都照瞓

羨慕

9點喎
咁早出門口

屌你老母 我肯定我8點就到

食返個老早先啦

睇下東chung有咩食

無

淨係想去廁所

有冇人屋企老豆或者老母都係水瓶

屌我已經到左 早左一個鐘

我老豆又係水瓶，依家因為我老母離婚先冇事，之前日日同老豆炒大鑊

下 你老母咩星座

唔係見HX 啊

金牛

唔係呀

呻完你心情好啲嘅 咪好 巴打 你仲有我地

都唔請人

金牛有強逼症

早

第一發：多謝

第二發：多謝

屌琴晚唔記得左自己之前扮藍絲添

你唔好再提起我嘅7事啦

我又起身喇

早呀 小睡 你瞓得唔好喎 做咩唔瞓晏啲呀？

差唔多啦
朝早就完啦

小土啊，我瞓夠架喇
瞓左2+5個鐘架喇

睡得不錯？

好快姐屌 等消息

2+5個鐘，比我平時瞓多左1個鐘添

犀利 我好想補眠

一陣瞓下？

等陣補到夠啦

你想點訓

等陣係咩意思 食完lunch再訓？
好想食譚仔

攬住？

我記得果邊好似得三哥咋喎

咁就好啦

咁就緊係好啦，不過我又勁晏先起身囉

小睡一出現 就熱鬧

唔緊要啦 而家都返唔到學 可以休息下啦

邊有啊，你錯覺黎架咋

我近期已經左休息好多喇

再休息多啲
話時話停左學之後 放工冇咩嘢做
開始玩返放低左好幾年嘅LOL

我都有幾年無玩，近期先重裝番

唔可以咁㗎喎

你竟然有

有咩啊

三哥囉

我話東涌啊，果邊得三哥咋

機場個間叫 Sam Gor

咪又係三哥

我走左啦去左食莎莉亞

聽日飛 機場有三哥？

有啊

T2

會瞓唔到？

好耶 係T1定T2

好耐無食喇，自從我無番工之後

靚

訓唔到for sure la

你有咩食架入面

咩都無啊

Day off tmr

頭先係fb睇依條片睇到笑左 但又令人恐怖

而家先知LOL可以唔止level30

我有聽我D朋友玩,所以都仲知呢D野既

陰公 又係得我一個人唔知 好sad 好唔開心
突然間覺得自己冇朋友

我陪你玩

我好廢嫁喎
廢到冇朋友

無所謂啦,我都有幾年空窗期
大家都差唔多啫

唔介意 等我黎帶領兩位

小滾大神

我得台同美
前幾日冇嘢做手痕痕開左歐服

台就夠啦其他地區會有delay

自己bbq

遲啲都機場見啦

呢個可以有

因為淨係得呢樣

好

講到實請咁

點會唔請

咩位會實請？

清潔工

實信你啦

突然間好灰 好唔開心

又做咩啊

我係咁嫁啦 瞓醒覺應該冇嘢

你諗太多啫

師兄弟 精神啲今日咩日子啊！！
今日廿二號喎

一直都仲有keep住玩LOL

4人小隊已經成形

不過我唔勁 咁多年黎都係陪fd玩
唔會自己一個玩
唔打積分 只打單中

我淨係玩一路 隨機角色
好少玩三路 太多嘢兼顧

仲差一個

經常性係咁 習以為常

我上路, JG
不過都係上路好少少

最唔應該就係諗太多,你反而習慣左

我咁廢多數玩遠攻 adc 近攻未行到去打人 已經死左
冇計 我人太廢

所以成日都唔開心

唔好成日唔開心啦

好啦 我聽你話啦

我只係玩sup

Sup好有用嫁

但都唔係話勁

唔好同我爭廢啦
有幾場如果唔係對方全部掛機玩 我都冇可能攞S

你贏

呵呵

你唔好唔開心啦
學小睡講 要開心

今日好似做咩都好失敗 唉

冇啊 日頭通常心情都比較好

例如?

啱啱諗住染髮 之後個泡泡fail左

食莎莉亞d嘢食又勁鹹

泡泡好似唔得 唔知係咪以前漂得多 泡泡完全唔上色

難道我影響到你唔開心

你又開始諗D唔好既野啦

冇唔開心啊

以前都係用開泡泡 今次係換左包裝之後第一次用

而家去買多支

噢 比你見到

岩岩望出窗外 發現今日個天一舊雲都冇 好乾淨

依家染咩色都好 唔洗一個星期已經甩哂色

我公司有窗 但睇唔到嗰天

點會見唔到架

而家坐係公司到傻笑

笑番就好啦

都好過唔識笑

有幾次比同事見到我坐係到傻笑

陰公 要成日係到傻笑
笑到牙鉸都攰

咪由佢地囉,鐘意笑咩,係你自己既事黎

人地以為我返工返到好大壓力 傻左

識得笑既人運氣都唔錯架

點解我運氣咁差 識人都知我係大笑姑婆

一時時運氣差啫,唔代表D咩既

睇黎都危危地啦

你食屎
wait好消息

遇到嘅一個比一個仆街

無事既,諗番D開心事,人自然會好運架啦

但而家總算遇到一個肯為我仆係街嘅人

好有道理

係咪呢

唔好放閃光彈,小人頂唔住

比副黑超你啦🕶

已經幫你戴左啦wo

唔該晒

1副唔夠,會爆
要多副先得

最多一齊戴啦

🕶🕶🕶🕶🕶🕶
比半打你

我未出場放合體技你就頂唔順？

咁就一齊帶啦

唔喇,小弟我弱啊
受唔到咁多刺激

以前讀書都唔係咁開心
12年讀書生涯 只係有半年開心過
中學畢業 讀左1年IVE 嗰年真係日日笑
點知開心嘅日子唔多

開心既日子雖然唔多
但你每日都開心少少
積積埋埋都夠多架喇

人生有n個十年 係n個十年裡面只係得1.5年真正開心過

有D人連開心既日子都無
我地都算係好彩架喇

$20一副

唉

我想再開心啲

我同你一樣

令自己開心既事得自己知道
我都唔知點令你開心番架

我無退 但係好少出席re u 因為我真係同佢地唔想再見

人既慾望好難滿足
得1想2,你比幾多人,人地都唔覺得夠

我介紹果個人都係轉校過黎 我侵佢玩 但係佢就同左我小同熟 我變左第三者咁

我自己都唔知

我只係想自己生日有人同我慶祝 俾我一個神秘驚喜都咁難咩
但佢地生日就成日有人慶祝 仲成日叫我夾錢夾驚喜 咁我呢？

你睇埋下個comment就知我地原來同病相憐

我永遠都係被拋棄嘅一個

咁就慢慢搵啦
好多野都可以試既

啱啱染左頭了 等洗 為左interview無染頭幾個月

我已經見到了

我明明都無害人 點解永遠都要咁慘

依家好多事都係咁,你無提出就唔理你意見

咁點解無人明白 唔通我既感受就唔洗顧？

我都唔知

好可憐 點解會咁
雖然人比人 比死人 但係我覺得自己好可憐

仲要r爛塊面求人一組 都冇人肯

我都係咁架,有好多人都唔記得我添啦
不過有人同我講生日快樂都已經足夠

夜校好好多 啲人會諗辦法 拆點佢

我最怕呢啲
我又無咁慘 都有fd嘅 不過唔交心姐

都唔係好多嫁啦

雖然都有 朋友其實係多架 不過唔係真心囉
我覺得佢地全部都好虛偽

因為都係大人 無以前d人咁麻煩

Fd有fd一組 為何要需要我？

好悲哀

我真係冇朋友

係呀 你講得啱

以前旅行 同聖誕聯歡會 我缺席左4年

返學返得唔開心 自從畢業 冇乜必要都唔會再踏入學校嗰區

我都係咁 存在感明明係有
但每逢生日 班fd都冇乜特別同我慶祝
但其他fd 一有人生日 就話出黎食飯啊 送禮物比佢

準備放工返屋企打機

我一直都係屋企休息睇小說

冇人同我慶祝過

真係我

下次同你慶祝

全日都係屋企 太無聊 岩岩頂唔順 決定落街行個圈

行完圈 返上去打機嗑

點慶祝

你鐘意點咪點囉

落街行個圈 今日個日落唔錯 冇令我失望
用手機求其影左張

幾靚喎

聖誕聯歡唔係必定要返咩

唉 有時見到d中學生好開心都會悲哀

係呀！中叫我一起夾

好撚靚

做咩事

搵個藉口唔返

小壺有一種特異功能 只要望一望你個名 或者 相 就可以知你住邊 你可以去做起底

佢上次隨口講個地點都講中左我住邊

放工無聊
鳩影下

好恐怖

諗起交換禮物就好sad

搭車會經過

小心d我隨時禁你門鐘

又一day

我好擔憂你會知我啲咩

我怕怕

你有咩好驚啊

知你性格
最容易睇得出嘅嘢

但係你in咩位

暫時知道讀夜校同住邊
或者我地遲啲會做朋友呢

平日不作虧心事
半夜敲門也不驚

in the air

小心d 可能我地見過

我驚佢知道左一啲連我自己唔知嘅嘢

落街食個飯 覆呢個po都要小心啲

例如

我細膽,突然有人敲門點會唔驚啊

即係因管理不善已排名節節下跌⋯⋯⋯

天真 主觀

你唔比我落返去

留意平時講d咩就會發現 我好識呢啲
所以我好識睇人眉頭眼墨

點知你咩樣

知啦 草聲

咩料屌等消息好撚煩

呢個真係夠喇

唔通係機頭佬？

小心啲好

你唔係

終於有人肯同我做朋友

大家啲記性突然咁好

可能小壺係你隔離

呀仔 出嚟食飯啦～～～

我記得佢講過話冇咁近

係好事嚟
我有時唔識分人講笑定認真

呢排翻風 會繼續有ga

估啦估啦 你唔會估到

咁你出緊街呀嘛

唉 又唔知要等幾耐la

講多d就得

佢

水瓶嘛一班水瓶一齊玩會好癲 但唔可以係情侶囉

我係屋企 燒肉中

翻工唔小心認真左 攰親添

上次唔係講你係

我覺得呢個係異能

我就係講小猩

啱呀

佢估姐 我無講咩架

我笑緊佢

點解我唔覺嘅

冇提示 點估

通常自己都係唔覺

講左架啦

唔記得禁reply
小壺

天真係咪一件唔好嘅事？

你做菇嘅「最快」今晚就知 個考官睇得上你嘅話
機頭佬就等下

唔係呀btw 點解你又熟呢邊ge

有時係好嘅

點會今晚就知呀

你唔細心觀察

係我冇記性

等人用啊
個考官覺得你好好好適合啊

渣ga

唔會囉 都要等消息ga

7個工作天

無咁快架 聽講9月in果d都未有消息

4人戰隊成員嘅id係乜

公務員咩 咁耐

還可以啦 唔算好熟

你想知game 定係garena果個

1124 投票

係game

我認真

唔係呀 果度咁蝗

打機啦喂～～～

祝你好運

Sorry
近唔近個頭？

唔近呀

唉 搵定工等 為左final in已經等左3個月

差唔多小猩嗰頭都講哂

聰明嘅水瓶係唔會咁易透露架

Final la
你咁似in緊啲公務員嘅

跟住回先

加左你

accept左喇

我都想 好過而家咁攰

個名

我之前想改,不過算啦

我全部刷電腦

要唔要打場bot熱下身先

都可以

順利個邊?

點解去左第二度嘅

開始執行李

岩岩打緊csgo

慢慢就知道

你個仆街

夜已深 準備放負

Added

我無開聲添

我廢

發夢半個月 旅行1/4個月 出入醫院1/4個月

我成日都唔記得左LOL可以講嘢
小滾講嘢 我嚇親 我屋企冇依把聲

完全無聽到你地講野添

我明白

我冇出聲 太夜講嘢會比屋企人鬧

水瓶係最負嘅星座 水瓶認第二冇人認第一
所以真係好易connect到同類

收翻啲口水先

收唔返

唔好當我厹

放得未 就訓著

我以為你瞓左

啱先上唔到連登

係呀 我等左好耐先上到

你咁夜都仲未訓？

頭先個個都唔講野 我成個癲佬咁

吓 三點都未到都叫夜

邊係呀 冇人當你係癲佬

成日都咁夜瞓嘅

最後輸左sad

基本的你呢 有冇故仔講 放負

對唔住 係我唔好

今朝放哂
不過頭先好唔開心 累到你地輸左

睇嚟我冇嘢係做得好

痴線啦你 一場遊戲姐
between頭先搞乜唔開心 講黎聽下

夜晚嘅水瓶係咁嫁啦
瞓醒又係一條好漢子
冇咩大問題 都係覺得自己好廢

可能我都係因為想催眠自己唔廢
先改個咁嘅名

你地個個都勁嫁
開頭你地個個都有殺人
我開頭係咁死

打鋪機姐 輕鬆下咪算 唔洗咁認真

好啦
你呢 心情好嗎？

今晚幾好同我心目中個plan都9成幾相似

終於入到嚟啦
你知Plan係咩？

個

咪同你地打到鋪機 處理到下私人事件咁

Wow 仲未瞓

明明好眼瞓 但又瞓唔到

時間仲早 不過聽日早起 仆街

我都好眼瞓，不過又瞓唔到

你都有心事啊？

無心事啊，不過岩岩做緊份assignment
個人仲未由工作mode轉番番黎

份功課幾時交？

咁無機會食屎

幾時有回報過

星期六 天晴

好撚眼訓

都唔明你點解會想做
好似做年半到3年已經學晒啲嘢

點解唔做 呢啲嘢都係襯後生嘗試架啦
我真係唔想坐office 會悶到仆街

見識多啲 人同事 囉
Lonely lonely Christmas

事你老母
藥搵工返住先仆街

又拼音

吓
要接受定反抗
唔好做沙灘

好叻wo

搵定工等 我返黎都hea左好耐

天氣不似預期

但要走

機場山哥好撚少侍應 等到好心急

一起飛

啱唔啱音？

唔啱不過....

柏黑白喺邊呢

佢今日off

係你心入面啊
好on9 啊

琴晚太攰 好早訓

尋晚瞓得唔好 4:30左右先瞓到 啱啱起身

黎緊去東京食屎

等等LOL？

我依加先有空閒時間現身

陣間有嘢做
原來你都中意玩單路

係

同我一樣3路要兼顧太多嘢

我今日要九點起身而家個人有啲混岳

忙緊assignment？

搞咩呀你

我去緊泡菜

我個心客滿啦
by樓豬男友

忙完喇,依加頭痛

咁認真做咩呢

佢係我隔離自己打架

6uo
會員黎

其實水瓶都唔知自己想點

今日好靜 唔知今晚有冇人會打機

有啊
改左名喎

係呀 驚你地唔認得我
而家返緊屋企

點先會唔認得你架

點會啊,你都好易認啫

好奇點樣認到我

其實都係靠估多,你諗下,突然有個傾得好熟但係唔知名既
咁你好自然就睇番有邊個改左名啦

又好有道理咁喎

小壺去旅行

真係好

咩呀 好攰

咩事好攰

仲有9分鐘放負

No ~
趕assignment 趕project
唔撚想做啊

我行到好撚攰 唔撚想行呀送d嘢食過黎直接俾我食啦

韓國有冇foodpanda

睇唔明?

係 酒店電視又係全部火星文 轉台connect都難

Sorry 我好廢

唔係啊 玩得唔錯

你知唔知 我廢到 嚇走左小滾
（講笑）

咁就真係....

屈我

對唔住 大佬我錯啦
我成日開咪又熄咪 我屋企人係我隔離講嘢
所以我成日都應你唔到
仲要game聲蓋過你把靚聲

你去玩幾多日呀？

掛住做自己野添

你仲未瞓呀？

未瞓啊，不過就熄晒電腦同燈，瞓左係床到唔知做咩

同我一樣
肚餓但又懶得落床摷嘢食

我本身諗住煮麵食，不過又刷左牙

食完再刷

唔想刷多次，我懶

咁你飲水飲到飽

我已經懶到唔想落床拎野喇

同我一樣
攤係張床 碌到天光光

又做咩事啊

原來大家仲未訓

過左去就唔好諗太多啦，你要繼續向前行

小猩

玩玩下電話 咁就碌到2點半

電話有咩玩?
遲下LOL出手機版

聽其他歌

你越諗，只會諗到更多相關嘅事
一係就諗下其他野分散

聽開心歌都唔得

冇啊 一邊聽歌 一邊碌ig同連登

岩啊 諗下其他野 分散下

腦海中好似冇開心嘢可以分散

碌到就嚟睇哂所有嘢

可以睇下笑片囉

係 而家碌緊netflix睇下有咩好睇
就係唔想咁快訓

我諗起今日出街食飯 係餐廳到傻笑
嚇親對面枱

做咩唔想瞓

話曬都放左差唔多兩個月假 習慣左夜訓

唔好笑出黎就得啦

真係好
我都想放假呀

我係笑左出嚟

笑你

好彩我冇比人捉左去青山
如果唔係冇得同你地打機

我反而放假放到好悶
日日如是 返學都可以見下班fd

你地個個都返學
好似大家都係差不多年紀咁

我諗 你地個個都應該大過我

唔係呱
21-26
我覺得大家都係𠵱個範圍

19?20?

你估下

我估你19

不知不覺又三點

你返嚟啦? 等左你好耐

等我做乜打牌？

等你上水

仲唔訓有乜做

其實我諗同你地都唔係差好遠

瞓唔著

負面大師

唔係好遠姐

真心想搵返同我差不多年紀嘅人
而家我身邊搵唔返年紀相若嘅巴絲

我認呀
不過比起以前 好左好多
當年負面到水瓶都頂我唔順

好痴線啊大佬你三句唔埋兩句就負能量

好左好多 以前10句全部都係負能量

我十二碎

有冇咁癲 聽聲估

估幾多啊

水瓶撚

勁細囉泡菜酒店

你00後？

我估佢00

星期日 好撚攰

認聲聽唔出㗎 我把聲都可以做到好老

我唔係food panda
BTW 條隊好長

真 係ig見到

U CC U

究竟幾無聊先可以支持到咁耐

個po？我以前都係自言自語多

水瓶係咪冇個正常

條隊好長 排到2046啦

算啦 開估

同我差不多啦

屌 網絡問題 幫我po左2次文

係呀 我都唔正常

之前book左我都後悔

超 20歲

我啱啱都上唔到

差唔多

差唔多啦

好sad比人放飛機

識親都癲癲地
包括自己

水瓶聚埋一齊應該可以住爆成個精神病院

今日個伺服器好似死死地

做咩事放飛機?

我都覺

因為返工 所以嚟唔到

似係比人ddos 手機用smt斷斷續續上唔到
電腦用pccw hkbn 都係試過上唔到

原本係做啲咩?

冇啦冇啦

出嚟做啲嘢姐

好凍 凍得好緊要 隻手冰凍 打字有困難

去啲室內地方行 再唔係去7仔睇下有冇熱維他奶買 又得飲 又可以暖下手

我係室內啦 個冷氣都好大

泡菜有CU

你2月喎 咩就快

咁樣其實幾好

我呢度負度左

0下嗰啲我應該死左

就快

我知

係都到我先啦

突然間好負能量 想消失一段時間

點解次次我上番水,都會見到你放緊負架

因為你冇上水

我成個晏晝係到睇小說

有咩小說好介紹呀？

Ground cockpit, Steering bypass pin removed ,all ground equipment is clear look for hand signal from LH side

我睇小說係隨便網上搵黎睇架咋,無咩好介紹喎

咪又係7-11

夜晚有咩搞？

今日無任何計劃啊

你打唔打機？

可以啊

開左場 轉頭搵你

csgo緊 等等join你地

雷得好勁

加油 有邊個打機一黎就勁架

無手感啊

真 晶多間

0040 有無人上黎吹下水 爆埋個po

快d講嘢

是但send啲嘢出嚟偷偷地爆po

仲有15個cmt

我愛樓豬

親口講

講咗啦 你已讀我

我答左啦

吓 你：好

而家呢

可唔可以嚟多幾下咁

快一個鐘嘅
打GMT

所以好眼訓

多左啦

你問題

旅行好撚攰

玩下倒數先

開波